軍方鎖網？緬甸黑客入侵政府及官媒網站還擊！

緬甸軍方封鎖互聯網以打壓群眾示威及反對聲音，黑客組織「緬甸黑客」(Myanmar Hackers)發動網攻反擊，入侵多個緬甸政府部門以及與軍方關係密切的網站，導致網站癱瘓。

英國的互聯網斷網事故監察組織NetBlocks指，緬甸軍方當地時間周四凌晨1時起再封鎖互聯網，是連續第四晚「鎖網」。緬甸網媒The Irrawaddy報道，緬甸中央銀行、軍方經營的Tatmadaw真新聞資訊組、Myawady TV以及貿易部網站，於周三早上無法登入。「緬甸黑客」其後在Facebook(FB)貼文承認發動網攻，帖文指「我們目的是推翻軍政權，我們會在網上作戰，去摧毀支撐軍政權的核心部門和產業」。帖文並稱「我們為緬甸的公義而戰，就像在政府網站前舉行大型群眾示威一樣」。「緬甸黑客」FB專頁還分享連結，稱可透過該連結對緬甸軍方網站發動網攻，並呼籲網友加入：「用你們自己的雙手去入侵，加入攻擊。」

The Irrawaddy報道，緬甸商務部、海關部門、國營廣播機構「緬甸電台及電視」以及部分私營傳媒網站都被入侵。仰光一名電腦技術員指，這次黑客攻擊令目標網站流量大增，致其癱瘓。

美國佬快d普及全球衛星WIFI，到時睇你班畜牲點撚樣鎖網！

香港黑客呢

anonymous 呢

香港著名黑客Net Send呢

唔太記得有無做嘢

印象中, 好似係零星DDOS

HK no IT